{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024083",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담원"
    },
    "text": "安養市東安区飛山洞に位置するソダムウォンはカルグクスとポテトを専門とするグルメ店です。 代表メニューとしては 鶏カルグクス, あさりカルグクス, イイダコ炒め, 海鮮ジジミがあります。 訪問予約と電話予約が可能で、お店の隣に無料駐車スペースがあります。 営業時間は毎日10:30から21:00までで、月曜日は定休日です。 メニューでは豆グクス, 鶏カルグクス, あさりカルグクス, スジェビ、 チェユク炒め、イイダコ炒め, 海鮮ジジミ 、 餃子, そばジョンビョンがあります。 価格はそれぞれ11,000ウォンから17,000ウォンまで様々です。 たくさんの関心をお願いします。 京畿道安養市東安区平村大路476番キル70-8番地に位置しています。 毎日10:30から21:00まで営業しており、毎週月曜日は休みです。 代表的な メニューでは豆グクス, 鶏カルグクス, あさりカルグクス,スジェビ、 チェユク炒め、イイダコ炒め, 海鮮ジジミ 、 餃子, そばジョンビョンがあります。 価格は6,000ウォンから17,000ウォンまで様々で、駐車スペースもございます。予約は訪問または電話で可能で、営業時間は10:30から21:00までです。 毎週月曜日は定休日です。 京畿道安養市東安区平村大路476番キル70-8番地に位置するソダムウォンはカルグクスとポテトを専門とするグルメ店です。 代表メニューとしては 鶏カルグクス, あさりカルグクス, イイダコ炒め, 海鮮ジジミがあります。 訪問予約と電話予約が可能で、駐車は無料でご利用いただけます。 営業時間は平日10:30から21:00までで、毎週月曜日は定休日です。 メニューでは 豆グクス, 鶏カルグクス, あさりカルグクス, スジェビ、 チェユク炒め、イイダコ炒め, 海鮮ジジミ 、 餃子, そばジョンビョンあります。 価格範囲は6,000ウォンから17,000ウォンまでです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソダムウォンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソダムウォンは京畿道安養市東安区平村大路476番キル70-8番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソダムウォンの営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "ソダムウォンは毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ソダムウォンの代表メニューは鶏カルグクス、あさりカルグクス、イイダコ炒め、海鮮ジジミです。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンでは予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "ソダムウォンでは訪問予約と電話予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ソダムウォンのメニューには豆グクス、鶏カルグクス、あさりカルグクス、スジェビ、チェユク炒め、イイダコ炒め、海鮮ジジミ、餃子、そばジョンビョンがあります。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ソダムウォンの料金はそれぞれのメニューによって異なり、6,000ウォンから17,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ソダムウォンの隣には無料の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンはどんな料理を専門としていますか？",
            "answer": "ソダムウォンはカルグクスとポテトを専門としています。"
        },
        {
            "question": "ソダムウォンではどのように予約できますか？",
            "answer": "ソダムウォンでは訪問予約と電話予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 419
    }
}